【突發】男 子 中 大 天 台 墮 樓 亡

中大晚上發生墮樓案！晚上7時許，警方接報一名年約20歲的男子，於中文大學一校舍的天台危坐，企圖跳樓，其後墮下重傷昏迷，送院搶救後不治，警方正於現場進行調查。
《蘋果》正就事件向中大查詢。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

熱門有mmw同埋賤標

年經...

崇基

又有教授用重力殺人？

支持本土既NDS?

炒燶iPhone?

Rip 係咪咁唔好彩遇正freerider全部都要自己做曬呀

Btw To 奶波魔: 可唔可以唔好成日咁多圖搞到要碌嚟碌去？